{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038459",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "만두독립"
    },
    "text": "スマートストアは独立餃子、キムチ餃子、辛い餃子、チーズ餃子を販売しています。 独立餃子1人前は5個で構成されており、価格は7,000ウォンです。 キムチ餃子と辛い餃子1人前も同様に5つで構成されており、それぞれの価格は7500ウォンです。 チーズ餃子1人前は5つで構成されており、価格は9,000ウォンです。 スマートストアは毎日08:00から10:00まで営業しており、慶尚北道永川市常緑5ギル57に位置する中央花屋路地にあります。 ここでは様々な種類の餃子が楽しめます。 独立餃子は7,000ウォン、キムチ餃子は7,500ウォン、辛い餃子は7,500ウォン、チーズ餃子は9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "スマートストアは何を販売していますか？",
            "answer": "スマートストアは独立餃子、キムチ餃子、辛い餃子、チーズ餃子を販売しています。"
        },
        {
            "question": "独立餃子1人前は何個で構成されていますか？",
            "answer": "独立餃子1人前は5個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "キムチ餃子と辛い餃子1人前は何個で構成されていますか？",
            "answer": "キムチ餃子と辛い餃子1人前はそれぞれ5個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チーズ餃子1人前は何個で構成されていますか？",
            "answer": "チーズ餃子1人前は5個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "スマートストアの独立餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "スマートストアの独立餃子の価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スマートストアのキムチ餃子と辛い餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "スマートストアのキムチ餃子と辛い餃子の価格はそれぞれ7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スマートストアのチーズ餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "スマートストアのチーズ餃子の価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スマートストアの営業時間はいつですか？",
            "answer": "スマートストアの営業時間は毎日08:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "スマートストアの場所はどこですか？",
            "answer": "スマートストアは慶尚北道永川市常緑5ギル57に位置する中央花屋路地にあります。"
        },
        {
            "question": "スマートストアで楽しめる餃子の種類は何ですか？",
            "answer": "スマートストアで楽しめる餃子の種類は独立餃子、キムチ餃子、辛い餃子、チーズ餃子です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 394
    }
}